[大檸樂，求救] 有 fd o既 fd 俾人屈破壞何君燒老豆老母個墳！！！

有 fd o既 fd 俾人屈破壞何君燒老豆老母個墳

(桌面版 whatsapp print screen, 係怪怪地.....)

呢一頁碌落去好快就搵到

麻煩大家幫手 report 個 post, 感激不盡

何君堯

Options -> Find support or report photo

岩喇，同邊個有仇，上司呀老闆呀，快d 篤佢地俾警察啦，。。屌，個墳深入村入面，又工具又人，我死唔信有外人入到去搞d 咁既野

叫人幫但連貼條完整d嘅link都懶

report左
得張相佢亂點人相真係會有人出事

thx

PISH

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

推

Report呢個post好啲
做咩自爆⋯⋯⋯⋯

個人名唔係我黎

push

Done

已經分唔清警同黑o既界線

呢個係tvb果日報新聞， 班兄弟去何君堯辦事處果陣差佬查id影住叫佢除口罩

Cctvv絕對係有心播呢個畫面出嚟

燒

屈就係咩戇鳩
我話何妖自己掘添

可以點幫... 好似好大件事，使唔使搵議員

done

咁撚無賴都得

光復香港！時代革命！

其實係咪可以告佢哋誹謗

呢個page痴9線架
咩都係靠屈 大家可以順便report埋成個page
白都可以講到黑

哇屌

啲藍page不嬲都係斷鳩估

Reported

其實冇乜用facebook唔會del

已 report

屌你老母臭閪
有條大陸狗反駁話:有冇證據證明佢冇做過啊
見撚到都火滾

push
亂屈人

咁條大陸狗有冇證據證明唔係佢自己做
叫佢反去受靶啦

已report 幫推

碌一碌左個page全部假新聞

幫手求人
但fc左先

大家幫手趁時間仲早,
除左REPORT,
用相同格式KEY唔同人樣然後大量SHARE出去
令所有人得啖笑

相片來源, 緊係用狗狗嘅日常照

人事審查佢

report左

呢個page真係癡撚線

pish, quick action

推
記得report 埋嗰page

仲有人咁on9支持警察？

檢舉，完

何生搞左杯大O樂出嚟！冇人去自己上都要喇！洗乜理佢地D擦鞋仔啫！

黑社會同黑竟係同一樣生物

救人呀屌

總之叫原圖嗰個人搭飛機 去個旅行先啦

thx 即舉報

檢舉邊個最有效？不實報道？

無證據我話係何妖自己做都得啦

唔多肯定
我英文版揀 False news
希望有用
thx

睇直播見到佢當時喺美樂
擺明被人屈

隨便搵D相話佢攪就得？

咁就同而家支那無分別

貼返何妖個樣上去

Reported push

呢招work

pish

痴撚線😂明明cctv 個張相係白衫嚟
有相個d 唔好post 累撚死個[古惑仔]

快啲report呀

一齊上去舉報

report埋個藍屍page啦

搞掂

莫須有絕對唔可以o係香港漫延

繼續推 多d
人report

呢張相TVB新閒見過
個後生去何君堯個辨事處,俾狗要除口罩之麻

Push
光復香港，時代革命

請當時人控告admin誹謗

明明係唔關事
btw thx

report 成個fb page 啦

會不會又是李性大導演指使的？之前佢先叫完示威者搞中聯辦喎！條友咁支持港獨，又拍片「致青年人」撐黃絲，又有錢又有人又有支持者又夠膽，會不會是呢啲名人做㗎

快啲叫你個fd搵不在場證據證明自己唔關事先
跟住最緊要淡定
冇做過唔洗驚
有狗上門拉人
我冇野講 我要搵律師
就咁放張相上去係冇可能入到罪既
係怕你個fd比班狗兇到唔關事變關事
總之乜撚都好。冷靜，淡定，唔撚出聲就得